吉田禮同多田老師有無做過愛？

如果有健三咪唔係Hi處女

有
無

同我那個了哦

隻死mk之前都中出過無數次阿禮啦
你估多田仲有頭啖湯飲咩
多田只係1個幫mk埋單都埋唔到既毒撚

屌佢老母

Mk樣毒撚心啫

唔好再話健三MK